登打士街從高處墮下青年是自殺 / 被自殺 ???

聽聽大家意見
1. 自殺 除晒衫去死 ?? 同陳彥霖同一樣 ??
2. 被自殺 周圍都有CCTV 有無相關片段 ? 上樓途徑 ? 有無人同佢一齊 ?

真係唔明，墮樓唔係直落 ? 過往有關跳樓報導，死者都會係墮下於平台又或者係樓下行人路位置，今次竟然係跌落距離建築物5米外嘅公園 ? 由高處落下到公園仔位置，呈拋物線 ?

下面係新聞相關連結

依單又冇可疑？

你自殺點解要除衫
跳落黎一定會斷或者爆某個位
所以一定係比人殺

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假設重量100磅，由30米高下墮，路線係點 ? 我嘅數學同物理從來都唔合格，有人可以指導下嗎 ?

又係老解公安係香港殺人